# 記事／ページの新規作成

> 同じような内容の記事が存在ないことを確認した場合は、チェックを入れてください

- [ ] 私は同じような内容の `issue` がないことを確認しました

# 記事／ページのフロントマター

> 記事のフロントマターを記入してください。
> 必要な要素は追加してOKです。

```toml
title = "記事のタイトル"
date = "記事の公開日（過去／未来の日時でも可能）"
categories = ["カテゴリ"]
tags = [""]
images = [""]
```

# 記事の本文

> 記事の本文を記入してください。
> コピペで完了するようにMadkdown記法を使ってください。

# 関連情報

> 画像やリンクなど関連情報を記入してください
